結界師超時空進化！

話説琴晚發發下夢諗到
結界師除左用索帶同雜物塞住廢鐵出口道閘
唔知可唔可以試下用辣雞幫佢加固呢？
加固唔到成道閘都可以淨係加固個鎖

推

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

辣雞.......

你駁到電嘅話就緊係焊機啦仲辣雞

Sor唔識裝修
手足知唔知焊接有咩工具更啱用？

潮流興公仔麵

你唔好話倒水泥

Btw有啲隨身燒焊槍
不過唔知夠唔夠做

辣雞
電焊呀嘛？

Sorry真係唔識裝修野

你用愛發電？

扎鐵 釘板 落石矢